Приложение LogsAnalysisToll реализовано в среде NetBeans IDE 8.1 с использованием Java 1.8. 

LogsAnalysisToll представляет собой инструмент для анализа лог-файлов.

Приложение сканирует директорию и анализирует записи находящихся в ней лог-файлов.
Записи, соответствующие параметрам фильтрации, записываются в output-файл. На консоль выводится сводная статистика по данным записям согласно параметрам группировки. 
Параметры фильтрации, группировки, расположение директории для сканирования и путь к output-файлу указываются во входном файле. 
Приложение работает в режме многопоточности. Во входном файле также указывается количество потоков для работы.
Для запуска проекта входной файл input.txt должен быть расположен на одном уровне с jar-файлом.


Формат лог-записи:
May 29, 2014 11:42:45 || Peter || Directory was created c:\\gemp


Формат входного файла (input.txt):

username=Peter
timePeriodBegin=May 4, 2014 11:42:00
timePeriodEnd=Jul 8, 2016 21:35:00
messagePattern=.*created.*
usernameFlag=yes
timeUnit=hour
searchThreads=50
outputFile=C:\\124\filtredlogs.txt
inputDirectory=C:\\123

где username, timePeriodBegin, timePeriodEnd и  messagePattern - параметры фильтрации; usernameFlag (принимает значения "yes" и "no", по умолчанию "no") и timeUnit("year", "month", "day", "hour" или отсутствует) - параметры группировки. 
